De hertog zegt: "Nou, je hebt gewoon het recht om eerst dat geld daar te verstoppen, de intentie om me een dezer dagen de slip te geven, en terug te komen en te graven het op, en heb het helemaal voor jezelf. "
